如果我歐聯決賽戴帽，有冇機踢世盃

戴綠帽？

公佈左名單 話撚知你入100球咩垃圾

傷都冇得換？

訓啦柒頭

對拜仁都入兩粒 對利記戴帽係基本啦

咁耐仲未影到迪甘斯？

賤種前場掂倒波先講啦

收到風 利記贏4：3